喺警總死點睇？

？

佢地只會開香檳慶祝 唔好咁傻啦！

唔好啦

師兄冷靜

我要班仆街望住我跳落去

唔好比佢地咁開心同求你唔好掉低我地

巴打，我哋需要你陪住大家繼續行落去。所以珍惜性命見證

唔準呀

鬥長命至係最好嘅做法，少一個人，我地就少一分力！

唔好啊 佢地唔會有感覺 無人性架

巴打我地需要你呀

唔好傻，冷靜唔好衝動！死係無用架！呢個冷血政府係唔會理你架！ 要留返條命做更多有意義嘅事，我地需要你！

林鄭都未死 你點忍得住要死先過佢？

各自爬山 加油

巴打，你而家係咪感覺好嬲好難受，但又唔知可以做啲咩？
我地都同你一樣好嬲架，我地需要你一齊陪我地走落去
一個都不能少，再少一個我地唔知點撐落去架

ON9 人地開香檳啦 有西用咩

唔好亂講野

留低撐住大家 加油

咪啊屌

林鄭黑警李家超一日未死你地都無資格死我地要留條命睇佢地仆街

喂你傻左呀，唔準呀

入面d狗會逐隻出黎恥笑你

留番條命一齊睇班仆街死仲好啦

有咩唔開心 係度一齊傾下啦

你咁做只會助長佢地士氣

唔好亂諗啊，我地死，佢地唔會覺得可憐，唔會反思架

親者痛 仇者快呀巴打

唔好咁傻呀交叉同事一齊堅持落去

生存做戰士

親者痛，仇者快。

唔好諗住佢地會覺得內疚，啲無人性既仆街只會望住笑鳩你。但我地睇到你咁就會覺得又灰
又沮喪。

其實仲有好多野可以做，如果過埋聽日71，唔知有咩好做的話，簡單啲，試下諗辦法改變一個淺藍做我地隊友先。

呢次係長期戰爭，掉那媽，頂硬上

你死只會打擊義士 激勵啲狗士氣
唔好死 我哋需要你 烈士一個都嫌多

唔好呀！有冇諗過你死左屋企人會幾傷心？
大家一齊堅持到扺

唔好
班狗冇感情架，唔值得

留個tg有咩慢慢傾

一係出來搵巴打傾

班狗分分鐘分屍暪天過海

唔支持自殺 自殺流嘅血唔會對抗到政權 國際輿論都無從著墨
而家場運動需要武力升級 逼政權武力鎮壓 被鎮壓而流嘅血先有迴響
如果已經視死如無物 不如行前幾步 帶領成個運動武力升級

和理非 Ｑ＆Ａ ！！！ 暨 勇武抗爭嘅理論基礎

唔好死要死都係班狗同廢老死

呢到仲有好多人關心你。

佢地只日喝采 唔好當佢地係人 佢地已經無撚哂人性
留低唔好走啦 求下你
絕對值得留低用更好既方法收佢地皮
巴打當我求下你

冇用架
警犬唔會理你架
唔好做傻事
聽日出黎一齊行好過啦

上前線保護大家都好過你就咁死

幾多人死班冷血都唔會理
唔好咁蠢

死咗都冇人知

唔可以咁做
我地要抗爭

We fight for our tomorrow, not dying today
唔好死我求求你

唔好呀巴打，唔值得為班狗。

巴打快啲上水
我地好想見返你同我地一齊走落去

夠膽死無膽上前線幫手？